"We kunnen net zo goed laat ze zelf bekende;" zei haar moeder, zodra ze was in de hal.
"Kitty en ik gaan omhoog trappen te zitten in mijn kleedkamer."
Elizabeth geen pogingen heeft ondernomen om reden met haar moeder, maar bleef rustig in de hal, totdat zij en Kitty uit het zicht verdwenen waren, daarna terug in de salon.
Mevrouw Bennet-regelingen voor deze dag waren gebleven.
Bingley was ieder ding dat was gezellig, behalve de geprofeste minnaar van haar dochter.
